[每日笑話] 車路士球迷日日F5討論區

Hawk's Group

卡吐咁勁點留

比利時狗又收唔到皮

本身身型已經好好
再加埋技巧

卡吐>>>>Ali

皇出手了

this post or 老鼠個post

摩佬死全家

this

又用水魚價買條艾利臣
上季買唔到盧卡古真係連鎖效應
以前後兩件世界級都好大機會走
到時隊波就得番干堤一個世界級

卡吐

希望巴西今屆又俾人七個一皮
要尼馬條仆街一屆喊兩次

呢個上半場世三完勝尼馬

世三同lkk嘈乜

條友真係留力世盃

Kante go psg

走埋下季可以宣布打護級戰

Hazard Lkk Kdb

迪布會唔會回家

摩daddy好波

前車三人組
加多件卡吐

求下班巴閪狗唔好撚再斬，傻既都知你班矮撚唔夠頂

Hazard LKK 事撚旦(even 柒頭安)
KDB
Matic Kante

拎住依個陣應該年年保底英超80分+歐聯穩入8強唔對皇疤拜入4強

Kante話唔會走
但閪女人見價高可能會賣

世三當右閘狗咁撚

加埋沙拉 前場攻力超撚勁

另一邊黑世三

Hazard Lkk Salah
Kdb
Matic Kante

應該3冠王都無咩難度

勁到癲
世三 + 渣古 + 唔瞓

沙拿例外，因為佢留隊真係唔勁

lkk同kdb係無機會證明自己

沙拉就好心唔好計啦
嗰時個個都讚成放佢
根本就冇人估到佢可以喺羅馬進步都咁勁

salah唔跟高daddy應該無咁勁

但係佢打費倫第一季已經好撚過柒頭安條廢柴多多聲

卡吐 世三 stay plz

依家呢個轉會手法
無咩可能再有十年龍骨

卡吐 第一下撞柱彈出果球
D表情睇慢鏡正到

卡吐真係要留

唔係推曬d攻擊球員有數據既上去就勁架

如果以上面個配置應該用古惑佬依件落底神人仲岩用

無啦以加班球探又廢
出價同談判果位就死仆街黎

Kdb都算
果期有奧斯卡果d霸住個位
屌你lkk先最on9
唔用佢走去簽伊度奧留費托

留到呢幾個 應該每個轉會都唔使煩買邊個

迪基亞WC咁廢 卡吐一年約又出晒聲要同細路一家團聚 高層仲唔撚郁
真係含撚了

拎住依條龍骨都可以柒到今時今日咁，同渣住4條dee4條煙都贏唔到差唔多

覺得佢係羅馬都只係一隻有技術的快馬
反而佢去左利
比高普調教完
先咁勁

未要多得兩個英明領導
摩狗加西女人
就快連最後三個世界級都俾人敗埋

老鼠肯反摩反高層未

就快2個月，吹黎吹去都係得d風
一d實質事都無做到
真正做到既得賣人借人

我收左錢，唔好意思。

全力支持比利時！巴西狗落地獄！

安

上次topic又燈 比利時幫回家

次次換都換佢先，最撚廢隻耶穌仲踢緊，快撚d出局啦巴西狗

因為你仲廢撚

我唔興扮球員上黎講野。

睇到眼濕濕

我現實中意cosplay（偽娘）,網上做返自己！！！！

摩狗斷腳空難啦

費明奴真係好樣衰

尼馬食屎啦

btw禁區插水都冇牌

尼馬終於插到無人理

尼馬呢d真係自甘墜落，已經踢唔返4年前carry全隊既佢。

連BBC旁述都屌佢

世三dont go

垃圾華湯根俾通渠之後冇反應

呢球應該要有十二碼

人棄我取，世三去皇狗，我地衰衰地要住尼馬先！

而家先換走jesus，含撚啦tite

Eden 拎冠 pls

我估VAR見自己踢左出界無理

水貨

夏狗表示多謝派精睇低佢

世三

咁你地又唔好針對派囝
佢都係講無心踢就無謂留姐，都無一句係話佢廢

諗極都諗唔明點解丹比利會係後備
正選係韋素

水貨見贏緊兩球就開始Hea

dembele+爆炸
硬到仆街

hea到嘔 當自己美欺

佢似想入一球

而家尼馬好似d玩大左衰左既mk仔咁
成隻鵪鶉咁，一跌即刻起返身

Witsel 好似馬天尼斯係愛華頓果時已經想買佢

好撚柒

安仔

垃圾支超仔，球場存在感極低

佢出局就岩快撚d返倫敦之後躝

蒙尼亞下場冇份

Gg 梅利亞下場停 過到今場 下場法國點過

好心痛，無下一屆了。

安答既比喻永遠都咁精警

唔洗返黎London, 直接留係俄羅斯剷雪啦

疤真係出50M應該要即放
就三十歲，狀態極飄忽，又唔係世界級
50M真係有賺

換都換費蘭甸奴啦下話..........

睇完今場諗番起之前仲有人吹奏Alisson勁過卡吐
真係唔知個腦咩構造

廢蘭尼

空哂

世界上只有迪基亞同紐亞同古圖斯有得比，班反古撚最叻話佢無神救，話失波少係後防勁

華湯根

垃圾人嚟 又茅又廢

前面三個hea一陣
死哂火

登機了

中超仔即係中超仔，空晒都射到咁

公司佬

成隊無氣

打4後

換lkk

世三打假狗 熟悉嘅畫面

學我地干sir泊巴士搵世三打前鋒等反擊

華湯根真係笑話嚟

車路士足球

世三話過就過

個球證下下第一次都係樣手話冇

一早出D costa可能贏撚咗

willian又累巴閪

好似有傷

卡吐勁撚到

下半場
世三又變返車仔mode
前場得佢一個

卡吐留下來好嗎

淨睇呢場世三可以升上世一啦

以場卡吐完全大顯身價

比利時今場真係贏卡吐

世一卡吐

經過今次世盃佢係top1啦

再見比利時雙狗

世三同卡吐今場食撚咗禁藥

可以同定卡吐同夏狗講再見
係睇下可唔可以再賣貴d

古圖好波到 救左起碼10球

夏神 古圖勁到

d傻鳩仲話冇左世3卡吐都得

我屌你老母呀閪女人
走一個你死全家,走晒兩個你祖宗18代比狗屌屍呀

皇狗一定喉住
車狗唔好再重蹈kdb既錯

Mola，卡吐世界盃咁勁
蝗實追啦

相反ddg

錯乜鳩，卡吐唔續約我撐賣，夏狗應該要留

冇啦，同卡吐講定byebye 都得

你識閪波咩
佢話柒頭安carry垃圾車
佢話莫拉達同盧鳩古同級
佢話藥膏勁過馬迪
佢講就係岩

諗咩比利時雙子
教頭我地都未有

西女人快啲躝

Bailey同夏狗同lv都講得出

卡吐同世三叫價再升

卡吐出動到家庭因素 好難唔俾佢走

卡吐今場上撚咗身 cls
世三拎住波穩到傻 唔踢阻唔到
all stay plz

學英文啦屌

上半場有球俾三條友mark住之後轉身
俾左球直線俾唔訓果球屈到

stay條毛咩
球會死魚咁 屌極都無反應
日日嘔d垃圾news

Morata>>LKK
Baka性價比好過普巴

拜利同夏狗同級

仲有無咩偉論?

比利時對法國
車仔球員大對決

干堤得佢一個話勁

夏狗今場10個dribble all success
cls

閪女人死全家 油王又唔柒理

對面巴閪佬全部都要用犯規先阻到佢

尼馬都係4 dribble 3 success

下場可以睇下kante點守夏神

四強
簡迪朋友隊 世三卡吐朋友隊

Kante Giroud Hazard TBo: Into the semi final
Chelsea: Celebrate birthday

迪甘斯應該會叫佢man mark

仲有唔訓

國家隊計 hazard勁過唔訓好多 大部分攻勢都係佢策動

只要唔分開左右兩邊簡迪出分身術一個守兩個都仲得

條女同仔女住西班牙，但係佢同條女其實散咗，所以又唔會接過嚟英國，只係可以去西班牙探佢哋 好on9

manmark 實出事
一定走甩 kdb lkk

以加垃圾車根本就係賊船
有得接過黎英國都唔接啦
留係到根本無前途

古圖要走都留唔到啦，佢去皇狗既機會最大
真係希望佢賣到個好既價，入番個好龍就算
世界級龍門真係好難搵
只怪隊西波冇灑野心，依加行緊既路線真係同中游冇分別

如果今場世三入咗啱啱柱邊出個球就完美

閪女人用左唔駛5年時間就差唔多
搞到隊波星散佢真係無得輸

而家劍指緊世界冠軍
下個月就要返去隊冇領隊既西波

1億 卡圖

最後應該會卡吐走，嫌allison貴，買舒米仔

世三好撚勁呀diu

butland la diu

感動既係 卡吐打得咁好 可以賣貴啲啦

世3 lkk 唔訓
哩個三角如果拎到世杯話轟曾經擁有過真係柒到

爭完worldcup番黎爭前6

問下油王先啦
兩件核心都講足兩年叫你補強
佢地先會考慮續約
條仆街就當耳邊風
佢以加根本就唔會理垃圾柒唔柒

下季夏狗卡吐一齊去鍠
仲咁憨鳩對撚住油王同條臭閪咩

原來冇嘢架喇兩個

做下樣架啫

老實講佢地要走
根本就冇可能怪佢地
隊波依加咁既狀態，基本上同放棄冇分別
咁既運作keep多兩年既話
我相信kante世三卡吐走灑真係唔出奇
到時就可以做一隊既中游球隊

一定好撚好睇 最強反擊對最強攔截

10 - @hazardeden10 completed all 10 of his dribbles against Brazil - the most dribbles attempted by a player with a 100% success rate in a World Cup match since 1966. Baller.

可惜motm畀咗綠帽 唔係Eden就4場拎哂

其實應該俾卡吐

諗返之前啲德狗話reus冇傷勁過eden

舒米唔會差過allison

出公見到個個幫世三奶袋底

Cesc: 聽日開始pre season

卡吐咁好表現 有冇機收返過億

正路都比卡吐
我諗唔到之前有一場可以勁過呢場
仲要公司佬條垃圾係咁爆

兩個咁撚勁

條撚樣發雞盲唔怪佢
但夏神既表現好海鮮係事實
無心踢個陣大住個肚腩開季都夠膽死

世三/簡迪 登機

安要登機準備接受干地嚴密既訓練

媽呀我唔想返去見干地呀

好有性格
你永遠唔知佢邊場hea踢邊場認真踢
依家佢多數歐洲賽會認真踢，例如上季對馬體會

Hazard KDB LKK TBO

平行時空下既車路士

根據膠鷹講，今晚唔洗踢世界盃果堆正選，例如跌倒達、巴卡、雷斯、真禾特...要返去報到了

Luiz見到conta可以繼續傷

good morning!
no news!

幫油王閪女人整定個墳頭啦

夏神尾段護波勁撚到

安幾時返去訓練

干sir仲係度
No show啦

佢唔想返去 學costa咁樣
返巴西踢街場

有機會失蹤名單
安、雷斯、真禾特、跌倒達

跌倒達之前又叫干爹地又盛，而家

叫干嗲係因為長期比佢正選
後半禾基奧特黎左，搶埋佢個正選
之後已經閪面返工
拎FA盃果日閪面

之後已經搵律師求轉會

敗走英超

Musonda 依隻小學雞 個ig終於變返最初咁樣

拎fa果日都叫閪面
ching唔做作家真係曬哂

仲科勞D小學雞

夏殺特尋晚過人過到美欺咁

Thibaut Courtois: “Can I say one more thing? I never mocked the height of Jordan Pickford. I would never mock the height of a goalkeeper. I want to make that clear.
I only said that I would have saved it because I am taller than him.”

Eden Hazard's #WorldCup game by numbers:

100% take-ons completed
100% aerial duels won
63 touches
10 take-ons completed
7 fouls won
4 aerial duels won
2 shots

世一數據

100%

反安一字排開

唔反啦 要儘快賣佢去疤

No news?

安又柒

每日都有新招

In an extraordinary twist, Sportitalia claim #ChelseaFC could get #Napoli to release Maurizio Sarri by paying above the €55m offered by #MCFC for Jorginho and poaching the midfielder

星期一可以見到干蛇再焦土

Willian good
Hazard god

Hazard courtois we love you!!!!!!!!!!!

conte唔係9號先返？

但係first team今日開操

摩佬

CLS

安筆錢去買巴西costa/bailey 返黎

開季有教練當贏了

Hazard

屌你老母閪你話夏狗換拜利無乜分別架傻閪

依家係笑柒你講夏狗同拜利同級啊柒頭

馬會有冇特別項目關於垃圾車轉領隊

Hazard登基

邊道同級阿睇過

琴晚個數據勁到連連美斯都做唔到

尋晚上哂身
撚隻巴甲右閘都後面連米蘭達都撚埋

夏狗點勁都唔關車事了

無乜分別=同級
你中文dse唔合格牙

又可以睇死雞撐飯蓋

不如你答我
一個無心踢既夏神同有心踢既bailey 邊個好d

我就覺得Hazard冇心踢極都唔覺同bailey同級先

Hazard Hea踢都高兩班波啦

夏狗勁囉仲駛問咩
Leon Bailey頂多叫有潛力打得一季德甲9入球6助攻
夏狗除左破地獄果季叫差D
其他季季表現都嬴佢幾條街啦

你搵柒頭安同Leon Bailey比就話姐

今季世三明明踢得唔差
係身邊果堆跌得太勁

佢勁個陣駛撚你講
話緊佢15/16唔收身個陣既表現
同埋今季都有部分時間踢得唔好

柒少陣啦撚樣

唔撚夠你柒啦笠水狗

你知唔知Leon Bailey 今季德甲最後10場得1球助攻呀
搞到歐聯席位都保唔住

今季係對鏝打假9個排開始 佢連廢幾場

成季一半時間踢正前冇波送去佢到，一係就要佢同人地中堅爭頂，點撚樣同你踢呀

莫拉達>>lkk

巴卡性價比好過普巴

拜利同夏狗同級

講識波真係唔夠你黎

個戰術係長傳俾佢同中堅爭頂
美斯都踢唔掂啦

柒頭安90分鐘出場CARRY拎FA CUP

你知唔知bailey只係得20歲
計數據
今季第一季德甲有9入球6助攻
拉番一季表現睇其實唔差
不過簽佢預左交少少學費

同埋一路立場都係
夏神想留就梗係留
但只怕佢今個夏天好大機會同卡吐一齊走

講真，我認同夏狗特係唔穩定兼會hea踢

但唔好拎拜利黎同佢比啦

你話換尼馬同包皮成績上唔會太差我好認同架

不如拎a查比啦

我知佢20歲呀
不過係條傻鳩講佢同夏狗差唔多姐
個標準SET高D好正常呀

屌阿水唔知咩
但點撚買psg d人呀on9
疤狗放風簽華拉堤都即時俾psg收皮
夏神走簽到bailey算執到啦

MK Dons
‏Verified account @MKDonsFC

BREAKING!

#MKDons have signed former Chelsea and England Under-20s midfielder @HOUGHTON_J

我不嬲反摩
但15/16破地獄夏神既責任僅次於摩佬
除左細哨之外
佢係第二個可以唔修身開操既球員
佢無心踢個種廢唔講得笑

華拉提係衰疤狗炸9人ig呀
Luiz,lucas,aurier,matuti咪正常咁買

咁咪唔撚放或者大方承認無左夏狗買唔返同級既人囉

我唔會話買返拜利個情況差唔多囉死柒頭

派清種孤高

講真
我唔信下季如果夏神走換bailey會拎唔返第五

戇鳩

起身喇, 夠鐘pre season喇

夏狗2年約都應該可以焗留，但唔知真里奈會唔會為錢賣佢

而家世三,簡迪 卡吐真係無理由唔走
一黎已經證明哂自己 二黎隊波廢到連教練都無
唔好講買人同爭標

轟唔配有世三

世三 應該走硬。。。。

賣晒兩個 同安 ，應該有錢重組 。。。。。。掛

今時今日足球市場價唔係大哂 你有無歐聯踢 教練名氣戰術 球會發展點 球員都會揀過先去

New season line-up

Giroud Pedro
Alonso Baka Kante Cesc Moses
Rudgier Cahill Azp
Butland

買尼馬please！重建車路士既責任由重新出發東山再起既尼馬擔起！

巴黎買尼馬唔關報復心態事啦
條友未完季就同丹尼爾講咪同曼城簽 一齊去psg
係美斯婚禮已經同啲隊友講想走 果陣都未洗華拉堤版 同埋都有新聞同片影到艾美利同華維迪講巴從來冇出過價
主要係巴高層廢姐

Pre season start!No news!

oh~ my love~ marina~ i've hungered for signings~

Every night in my dreams
I see you, I feel you,
That is how I know you go on

Far across the distance
And spaces between us
You have come to show you go on

Near, far, wherever you are
I believe that the heart does go on
Once more you open the door
And you're here in my heart
And my heart will go on and on

有錢比閪女人買唐辛返黎做替代品

No support Hazrad=Mks

派ching said bailey > hazard

cesc ig story
包括luiz等等人已經喺訓練場 邊個lead

有luiz都冇乜可能係干sir

法比狗帶住先咪得，我覺得佢幾有領隊氣質！

pre season training

pedro morata
alonso bakayoko cesc luiz zcosta
emerson ampadu colley
cumming

Buy Lamela la diu

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

‘Our tactical plan was amazing. We knew what to do, how to defend and we did well.'

@thibautcourtois 👏 #BEL

Maurizio Sarri expects to be named new Chelsea boss next week on £5.6m-a-year contract as Antonio Conte sacking saga nears an end

Jorginho to Chelsea is gathering pace. Corriere Dello Sport is now reporting that Chelsea are willing to pay €60m for him and Sarri. Napoli to decide today.

Next賓周咩柒頭，next撚左成個月啦

Jorginho 同簡迪應該好難共存，除非沙利有信心簡迪可以推上一格

又next week屌你老母 直接next year算啦不如

We need Golovin , fuck off Jojinho

條意大利撚屌前日話sarri同zola搭飛機去london
過左2日乜柒都無發生

Next 到佛誕

上面sarri+jorginho, 條撚屌都有報, 基本上又無視得

轉會都有燈神

all back

艾馬臣

唔會共存唔到
因為根本唔會黎

雷斯抖左成季

夠打啦

可能棄用kante

依個陣容既話應該頂盡排第6

法比右邊係

希望c朗唔好走

皇馬留c朗夏狗可能唔會走去做契弟

第十都無

吾皇留長髮幾型，高大靚仔唔柒版摩西斯！

咁又唔會

hawks轉會po話c朗9成去祖

前面攻力廢到

lkk個時夠都9成啦

一日未done deal一日仲有希望！

你啱！

又提lkk

比利時前埸：
世三+kdb+lkk
屌你老母死摩狗

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Our non-World Cup players returned to Cobham this morning as pre-season got underway...

Great to see you back, lads! 👍

中文有星，想問下有咩分別？

Hawks Chelsea
管理員 · 41 分鐘

Pre-Season first day

干地並無報到，球員做完體測之後，跟體能教練做左d輕度訓練

陣容(11人)如下

門將: 無

後衛: Alonso, Luiz, Emerson, Ampadu, Zappacosta

中場: Bakayoko (長髮), Fabregas, Drinkwater, Pedro, Barkley

前鋒: Morata

巴卡好撚型

有冇手足全力G持達仔留多季！？

唔係我地支唔支持既問題。而係佢本人有無想留既心

如無，強留無幸福，因為佢係一個soft ass

如有，全力撐！！！！！！！！！

見到佢有番黎操！希望佢有心留！

點解佢頭髮長得咁快?

我仍然相信達仔係有上一線既能力！！

做乜鳩

baka=菜內加料個教練

屌你老母買lkk就唔撚洗煩啦

Out

巴卡約高呢種真係女人夢寐以求既Dream man，高大有型靚仔得黎，本身性格又佻皮可愛！

佢同我，你點揀?

First Chelsea Ball'on winner - Eden Hazard！

莫拉達一世都比唔上盧鳩古
盧鳩古只計英超已經入左101球41助攻
莫拉達加埋所有盃賽都係得86球42助攻

55

我既Dream man始終係安仔，沒有其他。

好強既氣

Baka頭髮留得咁快

冇切
修夫基=MK

巴卡留長髮唔知會唔會有實力加成

我163cm98kg
柒頭安比我一拳一件啦柒

鼠蛇真男人！

英撚今晚好出局啦

三分天注定 七分靠打拼

愛拼才會贏~~~~~

Chelsea’s non World Cup players returned to begin pre-season training today, but not coached by Antonio Conte. He has been at Cobham, but only for ‘meetings’... Eddie Newton and Tore Andre Flo have been putting on some sessions.

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

For those wondering/speculating. Conte was at Chelsea's training ground today, but he did not do the players' medical tests etc. Pre-season training, which he has prepared for, starts on Monday. Amazed he is still head coach, but that could change at any moment.

我老母話Harry Kane似馬德鐘

教練:conte
助教:sarri

垃圾拳王咁都傳唔到

英格蘭

好撚悶

干sir

250 連加特

我覺得車同英格蘭個戰術都無乜分別

只係車多左招法比鳩傳，夏狗鳩扭同簡迪中間爆破

傾喺熱狗真係勁好多

連加特今場做咩係咁要Kay波唔走位

cheek=only way

閪波

英格蘭有死球戰術
車狗下下開短

真

屌而家中場無突破

屈角球死球就搞掂

又死球

真係又死球

咁樣送個角球就出事

點解唔係斬比stones

Alli條垃圾幫我地龍虎切含撚都無資格

條撚屌去打拳算啦

何輝到底識幾多嘢
乜都up到幾嘴

352 完全唔岩佢

同我一樣學富五車，上知天文下通地理

越q曬

250+連加特+拳王班垃圾搞到佢要做多咁多嘢

250廢到

sterling真係倒米

垃圾250

但係佢做第一點好多時都輸

廢到痴線

250又Miss
好心第二吓傳畀人好過啦垃圾

呀250你做乜撚呢

250換華Dee好過啦

好撚廢

250真係英撚史上最廢十號

巴卡約高幾型

#cfc pre-season will get properly under way on Monday. Today was just the standard fitness & cardio tests players go through on first day.Conte plans to take session in two days’ time but club still working on Sarri. One source describes situation as ‘political mess’.

英撚入四強 wtf

祖國

英撚對住克狗俄狗都應該冇運行

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

Still in charge. #cfc

His days are numbered, though. But time’s slowly ticking away.

我反而覺得英撚入到決賽

16強已經開始話過唔到哥狗咪又係ko

克狗呢隊西波黎
英撚應該可以至少和再12碼贏

克狗炒完阿根廷之後比人吹大左

切無份踢既英撚根本wfc

英狗好撚勁

英撚後防比想像中穩
同埋死球真係幾好

呢個真 快啲歸隊啦

法國講體能優勢應該好過比利時 比利時對巴西博盡無氣 比法國食左 法國對比利時又博盡 最後比英格蘭偷雞贏

結論：屌你老母贊奴沙

想睇決賽比對英，比先輸兩球等班英撚打哂飛機之後世三帶領反cup登基做世一光榮落車

屌上年嘅

幕後玩家 干地

干蛇STAY

件衫好似今年

教練團今日咁著
不過9號都會真係影干sir大合照

聽日都無sarri就可以宣佈干sir回歸

@hawks 想知張相係幾時

決賽比狗對英狗
三後衛成最大贏家

最後合照

Tomorrow last chance for sarri come

干蛇又然

算啦，真里奈唔會比8m架喇

面子問題

welcome Blanc或者比較有機會就水魚價買梅頓斯當比埋沙利個解約金咁解

前者大機會

好明顯無心

拿波里連個球星都無，連想做下土豪破下紀錄買球星都無機會咁做

屌你我唔想50m買梅頓斯啊

屌你老母復操都冇教練
呢隊波真係笑話黎
油王仆街死啦屌

後日有干蛇

白sir冇晒風啦

權分得好細
膠鷹話干地係教練但高層未比訓練權佢教人
玩語言偽術

雷斯星期一又要開始養傷

買人又無聲氣
教練唔知點
世三 古圖 又唔知會唔會走
新球場不了了知

干地原陣開季

golovin

Caba叔正選

有無人撐車路士沙皇 剛剛露暈?

你做教練未

積極考慮緊

Kramaric

真係好鬼 班俄仔越跑越快

英對俄的話
俄贏左油王係咪唔洗再諗返英國

戇鳩完未?

成日都覺得班俄仔食完藥嚟

黑哨準備

唔係覺得
直頭係啦

屌那星 班俄狗兩場120分鐘都冇老抽
仲越跑越有

Chelsea boss Antonio Conte returned to pre-season training on Saturday, despite speculation over his future at Stamford Bridge.

Blues players not involved in World Cup duty have two days of tests at the club's Cobham training ground before full training restarts.

It is understood Conte held meetings and, unless the situation changes, will fulfil the final year of his contract.

Bbc:Con sir stay

焦土派又贏

又唔洗登機住

再見比利時，巴閪幫

俄狗=champ
再次撚起Roman對腳球嘅熱誠
重金10億英鎊打造新一代黃金戰車

Marina先係真焦土

welcome golovin！

如果真係干地繼續教，下季可以宣布含撚

Con sir=all time the best

哦

邊忽越跑越有啊？唔撚講仲以為下下千里走單騎完爆格仔添啊印象派球迷撚仔

golovin好可惜

呢句真 根本係得個一兩個特別好力 同埋45分鐘打後隊波都慢到仆街啦

就算好似以前港甲咁70分鐘冇氣都會俾人話啪藥架啦唉。俄羅斯底花還底花，講埋啲虛無縹緲，甚至係老作嘅嘢就話人一定係啪藥真係

高路雲吹大左
都係唔要了

good morning all!

Breaking

Breaking! Plenty of Chelsea players reported back to Cobham today for the start of pre-season, with the sun shining down as they were put through their paces... #CFC

welcome back

雖然巴閪出左局
但 support willian till we die!!!!

其實仲有好多經典野
包括 當年拎歐聯全靠mata一個carry 同擔大旗先拎到
果屆擔大旗點都係cech drogba 下話

Ampadu Cheek
Kante

Confusion reigns at Chelsea as Conte to return to training despite Sarri being lined up as replacement

Antonio Conte is expected to return to Chelsea to take first-team training on Monday despite uncertainty over his future at the club.

The Blues manager's staff didn't take the sessions on Saturday, as fitness coaches assessed the squad for two days of medical testing at Cobham training ground.

Chelsea's players remain unclear on who will take training when the technical work begins.

Alvaro Morata, Pedro, Cesc Fabregas, Marcos Alonso, Davide Zappacosta, Emerson Palmieri, Tiemoue Bakayoko, Danny Drinkwater and Ross Barkley returned on Saturday as they weren't playing in this summer's World Cup.

The first-team players will be joined by select members of the loan squad, who will have decisions delayed on their moves with Chelsea wanting to take a closer look at them. However, the players are unaware of the situation and are faced with waiting until Monday to see who will be running their session.

Conte is likely to take training unless firm action is taken on replacing him as talks continue between Napoli and Chelsea over securing Maurizio Sarri to takeover at Stamford Bridge.

An agreement in principle is in place to bring Sarri to West London, but Chelsea still need to work with Napoli to secure his release from his contract.

The Serie A side's president Aurelio De Laurentiis has been holding out for the £7 million ($9.2m) release clause, with lawyers continuing to work to secure the move that both the London club and Sarri want.

Conte is also holding out for his £9m and intends to work his last year of his contract unless he gets it, having not had any concrete offers from other clubs and after turning down Italy's interest in re-appointing him.

For their part, Napoli have already replaced Sarri with former Blues manager Carlo Ancelotti, who started the new role on July 1.

Chelsea's transfer business has been stalled, with the transfer window for Premier League clubs now being set at August 9, giving them four more weeks to bolster their squad.

CSKA Moscow midfielder and Russia World Cup star Aleksandr Golovin looks very likely to become the club's first addition of the summer for a fee of around £27m ($35.7m), with Juventus's Daniele Rugani having also had talks over a move.

Chelsea have alternative options in place should the talks with Sarri collapse, with ex-Paris Saint-Germain head coach Laurent Blanc likely to be the next in line to take charge.

俄狗係你契老豆呀
平時又唔撚見班俄犬係歐聯咁跑得

如果西女人仲係度 唔只下季
季季都要繼續含

Marina lan

干地或成為最大嬴家

屌你執柒左佢啦

講得好好

仆街反3後衛反到2隊都入左4強

費蘭尼係咪走 買番黎頂巴卡踢住先

干地 = 足球革命家

續撚左啦

英格蘭捧盃要多謝干地
我唔信修夫基自己會諗到打三後衛+用獲加打右中堅

干sir比世人行前得太遠

繼續閪

如果干地繼續帶
希望佢重用青訓教訓下班高層

要玩焦土擺明繼續用法比柏度，點會幫你練兵

干蛇才是真命天子！

實在接受唔到干地仲係到

成堆人買番來無用過

Con sir stay
Luiz同安仔可以去維迪斯

柒頭安同雷欺兩條死廢柴
干地留唔留都躝啦

巴克利、艾馬臣、飲水、Z哥斯達

今季成季比佢地練 希望成材

後兩件成碌撚咩
賣得走就快撚D賣啦

冇人包底呀
飲水自工程師接管西咸後都冇影了

車狗標成30m下遊隊都唔會落搭啦

問題係連夏狗都要conteout

柒頭安同雷欺以兩件conteout
佢地都一齊OUT

安換佐真奴 / 安加錢換丹比利

雷斯換佐真奴 / 安加錢換丹比利

乜撚都無得換呀
成班ff

今季=史上最閪

一日不愛真里奈 淡而無味
三日不愛真里奈 面目可憎！

干地玩野咋高層想佢自己辭職？
佢留走咁多球員唔續又走經濟損失咁大

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Just over two weeks now until the Blues are back in match action, and @marcosalonso03 is looking forward to taking on @PerthGloryFC... 🇦🇺

出黎行走江湖，最緊要係face屎

Please sign someone

ok,

Bentrend，拿索斯，沙基利，nathan Redmond

Golovin比人影到無跟大隊走

反而由莫斯科飛倫敦

首簽

townsend,benteke

Chelsea FC Fan Club
‏Verified account @ConteBlueArmy

A lot of you have questioned the Antonio Conte photo at Cobham yesterday. It came from Conte brother on his @instagram account. It was taken yesterday and not last year. #CFC

Antonio ~
Antonio ~
Antonio Antonio Antonio~

世三卡吐都可以去鍠 安就去疤
干地係車做贏家

CONTE STAY

干地留任 切爾西或成最大贏家

Sandro

Antonio Conte: Blues boss returns for pre-season training amid debate over future

Chelsea boss Antonio Conte returned to pre-season training on Saturday, despite speculation over his future at Stamford Bridge.

Blues players not involved in World Cup duty have two days of tests at the club's Cobham training ground before full training restarts.

It is understood Conte held meetings and, unless the situation changes, will fulfil the final year of his contract.

The Italian's future has been the subject of intense rumour for months.

Napoli coach Maurizio Sarri has held talks about replacing Conte but he remains contracted to the Italian club, who have already appointed Carlo Ancelotti to be their new coach.

Conte, 48, also has a clause in his contract that guarantees him a pay-off, thought to be £9m, for the final year of his deal.

This would be reduced if the former Italy and Juventus coach got another job, but most of the vacancies he would be interested in have now been filled.

Conte won the Premier League in his first season at the club in 2017, followed by the FA Cup in May of this year.

Chelsea's first pre-season game is in Australia, against Perth Glory on 23 July.

今個轉會窗留到干地已經收貨，我愛你，真里奈。

Maurizio Sarri expects to be formally appointed by the club on Monday, finally bringing a welcome end to one of the summer's longest running sagas.

聽日就有干地帶隊圖睇

對您愛愛愛不完

換下字眼又一篇

估計最後結果，沙sir 出年先黎到，干地帶半季，世三卡吐 安 雷斯走人，係俄羅斯國家隊執幾件開季

炒鳩佢點會無face,係要錢啫

愛修中遊？

Dzyuba 成為干sir陣中完美中鋒

加埋Golovin同捷利舒夫

撐！降班都撐！

正，可以清曬班勝利球迷！

寧願去返修爾斯時代仲好！

降班，我地一齊東山再起！

捧杯，我地一齊君臨天下！

捷利舒夫鳩下鳩下咁

臘腸仔移民左去俄國未?

呢句啱聽

修爾斯開始睇, 應該有8成轟迷未join

英冠要揾link 好麻煩

係，我想車仔降班可以清走曬班勝利球迷

今年似油王入主前

記得當年好似簽得個叫 de lucas 既dllm 人

所以我最中意既車仔球員係dllm同賓希母

我愛你！conte !

+ 保拿奴斯
呢個三後衛可以話無敵

人生得一知己 死而無憾

車仔得真里奈 如魚得水

嚴選top3 後衛

我揀杜比利

Marina Lan

Top rated players at the #WorldCup⁠ ⁠ so far

🥇E. Hazard -- 8.56 #BEL⁠ ⁠
🥈Y. Mina -- 8.35 #COL⁠ ⁠
🥉Isco -- 8.29 #ESP⁠ ⁠

Mina

如果夏狗既夢想，係踢皇馬

我希望佢勿忘初衷

因為！人类の梦はいつになっても终わるのである！

而我地都唔應該阻止佢

因為！沒有什麼理由能阻止一個男人 奔向大海！

我已經被清走 now tv 已cut 心已死

得返5個禮拜
可以買到咩人

Tmr hot Monday

welcome townsend

Chelsea 'involvement' in holding up Man City deal for Jorginho

好撚型

點解d黑鬼頭髮長得咁快，2個幾月留到咁長

咁Kante咪要每日當鬚咁剃

成個乞衣咁

又一日

No news again

都話等世界杯冠軍出爐即刻收購全隊

堅決反對左真奴，依種用波型防中既成功例子真係好少。

強如連皇馬，拜仁都要用卡斯米路維達依d硬漢。

係得疤狗先咁戇鳩用依種用波班防中

安仔共你經歷創傳奇
與你同路過 跨越世杯
車仔點少得安

無限good morning

Aleksandr Golovin has signed a contract to join Chelsea this summer, according to Marina Granovskaia , the Chelsea director .

The 22-year-old has been Russia’s talisman at the World Cup with a goal and two assists in three appearances so far.

Last week, Golovin’s mother revealed that Chelsea had been in contact with CSKA Moscow helsea Director.

done deal,等官宣

屌 世三扮屎波寧

不如成隊買晒佢

Conte: Luiz I am coming

Golovin好野黎

聽日就可以睇干sir笑鳩閪女人

保連奴返中超 疤少左個防中 唔通簡迪

ching會唔會諗太多

亞軍廷對法國 比賽罰球個陣 簡迪聽到足球上帝既呼召

班細蚊仔抗壓力太低，有乜風吹草動就瀨曬屎，草木皆兵。

阿叔我行左廿幾年船，乜風浪未見過！？

Stay claim and trust 真里奈！

marina：手袋錢

咁又點？
能原諒女人缺點的-才是男人啊！

Добро пожаловать! Головин!

其實有啲驚佢好似迪沙哥夫咁愈踢愈沈

no news is good news

good morning!
hot monday!!

Conte stay
Golovin In
Willian Hazard Tbo Luiz Out

Conte win again

人地係box to box 係撚防中

有Golovin都偷笑

係都psg 幾時到疤買

今季咪跌

Breaking!!! Conte is coming !!!

干地又贏

hot monday！

pre season line up

K.hazard Brown odoi
alonso scott barkley zcosta
emerson ampadu colley
cumming

去意甲 跌唔跌都唔關軌事

Kylian

干地：雷斯！HI

雷斯：Diu Sick Leave

諗諗下下季條中場其實幾多人
baka 法比 kante 飲水 巴克利 golovin
真係分分鐘趕切走

飲水應該留啦 都無人接貨

我唔明點解干stay=世三走
乜世三續約條件唔係睇買咩人返黎咩
要一線球
如果皇馬真係bid佢
唔通你沙利＋堆二線兵玩進攻足球留得住佢咩

佢公開屌過干SIR戰術

留飲水 巴克利
趕切走

笑話
不過呢隊垃圾波做乜做唔出

干地：

冇錢就正正經經扮死狗唔炒人囉
做咁大龍鳳得個吉
睇死今年又亂尻咁買人Conte 唔柒用又嘥一年

Conte is coming

唔想切走呀屌..

最理想係清左法比 飲水 巴克利/baka
但應該無咩可能

support baka
前面三件是但

法比其實要留 做後備

Alxxxxxx 絕地反擊Monday 48hours

都唔明簽咁多中場做咩
又唔清人

Hot左成個月

膠鷹都講左夏薩特係睇買咩教練+球員返黎再決定

巴閪幫：

阿狗就快第4簽
車狗仲攪緊領隊

係咁簽貴價水貨係咁上下

Breaking!!! Coming in 48 hours

躝啦巴閪垃圾

佔中陣

陣間3-4點就過癮
一係干地正式回歸笑鳩luiz同閪女人
一係閪女人炒大獲唔比干地入去操d球員

我估干sir自己都估唔到仲返緊垃圾車

Get French Football News
‏ @GFFN

Breaking | OGC Nice midfielder Jean-Michaël Seri is currently in London, according to @Nabil_djellit. More follows.

仲簽中場 食屎啦

疤究竟肯唔肯俾80m買安仔呢

希望簽到高洛雲啦

睇丄世界盃都唔買啦

50m快啲清走啦

一年後賣一定無30m

買seri無問題 最重要係清唔清到飲水 巴克利

講真翼位 我地最缺
買到人先好賣

Sarri target
但conte教

干地心諗炒我未呀

唔G持再買 中場d風實在太多
買都買翼

昏迷左一個月，上到黎結果就係原陣開季

收到風下季打090

Breaking

On the day preparations for the 2018/19 campaign began, we spoke with Danny Drinkwater to hear about pre-season from a player’s perspective.

Those members of the squad who were not involved in the World Cup returned to Cobham to be met by glorious sunshine. After easing back in with medical tests and light jogging, outdoor work will intensify next week.

‘I’m really looking forward to getting going again,’ Drinkwater confirmed. It will be his first pre-season with the Blues having joined from Leicester on deadline day last September.

‘I had a good break over the summer, it was nice to get away for a bit. The World Cup has obviously been great so that gets you in the mood again, especially with England doing so well. You just want to get back out on the grass and start training again.

‘It’s all about building up your fitness at this stage,’ added the midfielder. ‘Pre-season is always hard, your body needs time to get used to it, but it’s such an important time of the year. You need to get the balance right between work and rest, watching what you eat and giving yourself the best chance of getting into that rhythm.’

Match preparation, another crucial way of gaining fitness, begins on the other side of the world this summer. We travel to Perth in Western Australia in a fortnight’s time and Drinkwater hopes that trip sets the tone for a successful season at Stamford Bridge.

‘It should be a good trip. I’ve never been to Australia before and I’m excited to see it having heard so much about it over the years. The stadium looks fantastic and it’s always nice to go and play in front of your fans from all over the world. Chelsea is a massive club all over the world and I can't wait to experience that.

‘We’re all determined to do better than last season, although it was a good way to end with the FA Cup. We know what is expected of this club and we want to win trophies, that’s what it’s all about.’

真禾特stay now

老老實實
冇錢真係唔好學人搞波
依家賣盤我都對你仲有些少敬意

最多人果兩個位 中場中堅係咁傳買人
但翼位就得個吹字

閪女人在短訊中寫道：「你好，干地，我希望你很好。多謝你和我們一起度過的球季。祝你來年好運，但你不在我的計劃內。」

Marina is rubbish

簽翼同攻中好過啦，隊波d攻力廢撚到

閪女人d中文幾好

佢係咪要鎖起大門防止干地殺入黎恥笑佢

干地：我主打防守足球，你地可以質疑我但我堅持我做既事 （拎左FA後大概咁講）

West Ham are closing in on a double deal to sign Andriy Yarmolenko and Jack Wilshere, according to Sky sources.
西咸 都簽兩件

有預感工程師會帶著西咸殺上黎

幾時有干sir帶訓練既相
想j

耶莫難高

垃圾

One year loan deal for Kenedy to return to Newcastle will be announced this week. He was a popular signing last season. Rafa Benitez crucial to the deal #NUFC (Lee Clayton)

WTF

油王先係焦土撚
玩殘車狗唔比大英收稅

車連垃圾都無得j

到底西女人定濕地走？

仲想買人

干地迫到閪女人走 應該要上神級
不過真係無可能
閪女人惡過中共

新bale

派清又贏

堅離地踢得幾好

濕地 唔識用佢, 死攪摩西呢條柒頭

我只聽過老世逼走員工
冇聽過員工逼走老世
咪鬼ff閪老人會收皮啦

飲水, 巴克利, 同法比當英人計, 有冇咁易放佢地走, 本護照咁有用

閪女人

走左咁我地J乜

事實 試下拎出嚟賣20m, 大把人要

5年後車區討論歐聯決賽時
死干狗放走人 / 回家吧

咁撚多AV唔識J
J件巢皮老雞

"I can't talk," so Sarri waits for news from Chelsea. The wife: "Hopefully it will resolve quickly"

煙sir老婆

【體育】比利時在周二世界盃4強大戰法國，王牌翼鋒夏薩特賽前先禮後兵，大讚對方2名攻守大將基利安麥巴比、尼高路簡迪。

夏薩特（Eden Hazard）跟前鋒基利安麥巴比似乎沒有甚麼交集，但原來他們私下也有交情。在4強鬥巴西表現非常出色的夏神說：「我很麥巴比透過電話傾談過數次。他在小時候看我的比賽片段，現在輪到我看他的！我對他在這個年紀做的事，瘋狂地尊重，因為在現今足球，是聞所未聞的。」

至於防中尼高路簡迪，夏薩特跟他份屬車路士隊友，自然更加熟識。夏神指，只要簡迪處於佳態，對球隊絕對是一個重大的優勢，可惜今次兩人變成敵對關係：「我整年都跟簡迪一起踢球，他是其位置中的最佳球員。當他踢出最佳表現時，就有95%機會勝出。」為了助比利時殺入決賽，夏薩特自然希望簡迪今場能夠失準吧。

岩啦, 細個睇人踢, 大個一齊踢
This season line up

Hazard Giroud Mbappe
Kante RLC Golovin
Emerson Rudiger Rugani Azp
Courtois

Ok

雖然豬Sir勁好多，但長遠睇始終俾返7頭達打正選會好啲

hazard go psg

Kylian一直在陣中

跟豬sir 學多季先啦
前場有呢3個+ kante
真係事撚但出都得

10人應戰

豬腦真係好勁
成個世界盃冇入波但個個讚佢踢得好
簡直係支點教科書

十一個人踢，有人入到波，自己做好自己角色就得

Hazard go PSG

又loan

咁442 343 4231 都係10個人啫 夠做啦

幾點知？

漸漸我係轟都不想知道
我覺得迷干竟比沙利好
漸漸我迷西都不想宣佈
怕轉會 最後無人黎 太着數

鷹都起身了
就黎有戲睇

干地會戰勝歸來 閪女人掃進棺材

英國果邊夠鐘起身返工了

出安=打少個 有咩分別

買seri唔買golovin我屌爆真里奈個閪

我干戰勝歸來

記住帶套 唔好搞出人命~~~~

Breaking!!!
英國時間7時52分發現疑似干地係史丹福橋

官網黎料

1月quiz

CarefreeYouth
‏ @CarefreeYouth

On this day last year we signed Antonio Rudiger for £34m. @ChelseaFC @ToniRuediger

Who remembers that announcement video 😂😂😂👏👏 #CFC

認真 紐卡素d人當肥賓神咁拜 佢地上半季攻力差 簽左堅離地之後即刻唔同哂

Your score: 5 / 5

On this day this year we still haven't signed anyone!

💪💪💪 #MondayMotivation

認真，Drink water>Joginho

Luke 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
‏

@oLurkio
4 分鐘4 分鐘前
更多
回覆給 @ChelseaFC
Announce something even if there is a free Car Park space!!!

Conte stay
Sarri fuck off plz

大炒垃圾車

簽sarri要簽埋jorhinho
唔想要呀diu

佐真奴同簡迪唔可以共存？

求其啦屌 簽左golovin先啦

干sir呢 1600啦

嫌中場唔夠多人咩
又唔清垃圾 又係咁簽中場

踢4231，441 既話得
踢433既話難共存

有花生食未

好型

Elbow 睇咗 blow
gay

Stop me if you dare.

09:14

呢個好笑

Golovin has already signed for chelsea fc
Announcement to be made ver soon

Golovin has already signed for chelseafc, according to reports.

冇領隊照簽
新領隊: Go9vin who lan!!

艾馬臣、巴克利
但基奧特打破到宿命

住烏應該都算係干地想要，雖然係plan c/d

Eden Hazard suck

Golovin done deal?

no bid

Nizaar Kinsella
‏Verified account @NizaarKinsella

The transfer window closes in exactly one month. Chesea have some serious work to do and not long to do it. #CFC

有冇手足一齊反對西女人簽佐真奴！？

Golovin is enough
Play RLC, Golovin and Kante

it would be very good

今次同你同一立場！

今次係唔夠，要次次先得

Play cheek,ampadu,kante

我永遠企係真理果邊

twitter

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
47秒48 秒前
更多
Happy birthday to our former player and manager, Gianluca Vialli! 🎉🎉

歡迎加入真里教！

我永遠企係真理奈果邊

日日真理奈真理奈，真夠未
煩到冚家剷，你唔厭我都厭啦仆街
畀啲新意喇

最慘得佢自己鳩up

複雜的事情簡單做，你就是專家；
簡單的事情重複做，你就是行家；
重複的事情用心做，你就是贏家。

假膠得黎唔好笑呢下煩

你係戇鳩的事情戇鳩做，羞家就有你份
回塘就靜啦

回塘走數鼠

真理

老鼠自從輸畀火清就回晒塘
而家成個廢老咁

君子和而不同。
我有我撐真里奈，你有你反閪女人。
為何咄咄逼人?

認真，而家冇球員冇教練發吓癲派吓膠推Post都唔差
但可唔可以畀啲新意

唔係立場問題，我係要新意啊！

君子之交淡如水

正正係平平無奇才顯得寶貴

我同真里奈既關係亦如是。

日日笑隊波過日晨
好節墮

Simon Stone
‏ @sistoney67

Am expecting Antonio Conte to take training at Chelsea today

想睇

好前期待干地回歸之後睇雷斯同閪女人黑面

雷斯好無職業道理

柒頭安反面得黎落到場都搏盡

屌佢老味佢落場hea踢

仲有巴閪安

油王契仔

人哋有油王做知心好友
惡撚過常威有黃馬褂

希望可以清走雷斯
等安心灰意冷50M過疤
之後再買利華雙翼

Brandt
Bailey
Henrichs
J.Tah

利華古狗，今個夏天我就拆你骨！！！！

油王契仔清唔到
除非佢自己嗌走

而家分分鐘油王買賣人都問吓撚樣雷斯意見

干sir = iron man
閪女人 = captain marvel
luiz = Bucky
willian = Falcon
hazard = captain america

屌你真係諗住連領隊都做deadline fighter
油王幾撚時死啊屌

可以買到頭兩個都覺得超額完成

膠鷹講過好似話試過

講換教練，雷斯建議油王請唔記得邊個

Blanc

朋黨加埋權力過大
同尼馬喺PSG一樣咁惡

呢條廢物

呢排少左理車d新聞
人都精神左 開朗左

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
57 秒57 秒前
更多
As it's his birthday...

Gianluca Vialli at the #LegendsReturn game back in May! 🙌

雷斯應該留多兩年就可以自己Set戰術
再玩多幾年考埋教練牌掌權都似
好玩過Fifa

有干蛇帶隊j圖未

enjoy motherfucker

閪女人=wonderful women
油王=batman 干地=superman
車=JL

Get French Football New‏ @GFFN

Breaking | CSKA Moscow midfielder Aleksandr Golovin is currently in London, according to @Nabil_djellit. More follows.

黎倫敦做乜鳩

Chelsea Football Club is pleased to announce @Vitality_UK as our new official health insurance partner...

官宣

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

Simon Johnson Retweeted Simon Johnson

After sports scientist took sessions over the weekend, am told #Conte is going to take #cfc training today. The saga continues...

Official announcement

班twitter admin真係好撚痴線

印象中Kante,drinkwater傷左
中場得返法比，巴卡用比人瘋狂中出

奧姆？

雷斯叫油王放盤ok?

Emerson大左成個碼

雷斯自己攞錢買

契仔 半Official confirm

應該法律+慳解約金問題
18-19都係干地教，反正今季乜柒都冇
但照跳一步要左沙sir d target先

至於比利時幫
我估氹下夏薩特下年真沙sir
古圖就留唔住架啦

成個腫曬

health insurance 真係撚狗極致

announce dybala

今季重點培訓了

Thank you Hazard
好彩舊年印咗你，下年無機會

Hazard咁都肯留隊的話要起個銅像俾佢了

Hawks:

Hazard續約情況: 無咩特別進展，但嘗試總結番個情況

Kristof Terruer呢位可信性極高既比利時記者談論過Hazard同皇馬既情況:

Hazard經理人、父親呢幾年都有同皇馬保持聯繫，但Zidane離隊之後，雙方就再無任何聯絡。

Zidane一直都希望引入Hazard，係2016年皇馬正式接觸過車路士斟介Hazard，不過無耐Hazard就嚴重受傷，皇馬亦決定終止談判。

加盟皇馬無可否認係Hazard既夢想，佢亦都親口講過唔少次，但Hazard從來無試過向車路士入紙申請轉會，原因係Hazard同佢既家人已經習慣左London既生活。

記者用"now or never"黎形容Hazard依家既狀況，由於Hazard已經差唔多28歲，加上C朗準備離隊，今年可能係加盟皇馬既最後機會，若果車路士繼續停滯不前，而皇馬重燃對Hazard既興趣既話，Hazard就會離開。

Hazard係6月頭亦接受過訪問，表示佢有今時今日既成就，要多謝車路士，但佢唔想退步"，佢想知道球會來季既計劃 (球員買賣)，以及Conte既去留，先會考慮續約。

"I don't want to stay for it to be worse. I have won everything in London other than the Champions League. If I'm in this position in my career, it's thanks to Chelsea.

"It would be too easy to say I want to leave because I've done everything here. That's why, above all else, I would like to know what will happen at the club next year. I am waiting to see if the coach stays or leaves."

消息指Hazard將會係歸隊之後同車路士重啟續約談判，但距離轉會窗完結仲有30日，唔好講新球員，車路士連教練都未搞掂好，情況絕對係唔樂觀。依家只能希望皇馬新教練有其他買人計劃，Hazard就有機會留隊..

夏殺

今個轉會窗死硬，全世界都知你做deadline fighter，實托價

戇鳩先留隊

真里奈快撚d仆街死啦

G持 賣去做雞就啱

講真，油王都玩左咁多年，都未試過好似依2年咁閪

省個少少錢想逼球員同舊球會反面。買唔到lkk依堆野就擺明係佢先咁撚閪

不過油王比權佢佢又真係玩得咁盡咁解。

閪女人一日唔走一日無運行

無謂留係呢隊西波啦
D做法係人都覺得肉撚酸

30日絕地反cup阿妓轉會ok ?

Eden Michael Hazard

T H A N K S
F O R
E V E R Y T H I N G

又要返雪櫃

Hazard係6月頭亦接受過訪問，表示佢有今時今日既成就，要多謝車路士，但佢唔想退步"，佢想知道球會來季既計劃 (球員買賣)，以及Conte既去留，先會考慮續約。

即係佢一心想同球隊一齊進步

說好的，新教練呢契爺？

個樣完美演繹干sir回歸

昏君油王
禍國閪女妖

比干地
夏薩特

Добро пожаловать!

Александр
Сергеевич
Головин!!!

Молодец!!

true blue
希望皇當完佢condom之後再回家

佢應該好憎濕地

仲有班仆街巴閪幫
油王加閪女人加埋以加班巴閪幫走哂
垃圾車先有得重生

越出色既球員就愈憎352呢d濺招打法

去賤種隊 拎來賤

留係車，比人當神咁供奉好過啦

但留係度就一定冇歐聯

拎左世盃夠登基了

人地差歐聯、超級盃埋尾
Let him go

留係到歐聯又冇
金球又冇
賣個好價
夏神的離開也是愛

hazard一走, 唔洗旨意抗衡到其他big5
唉

留係到，有既就只有2個前鋒
基奧特斬入去比夏薩特頂空氣既笑片

BREAKING!!!!!!!!!!!!

We signed @ToniRuediger 1️⃣2️⃣ months ago today! 🤙

佢受夠前場單打獨鬥

仲要整個達仔，比佢育成

再加摩西，同安呢d豬隊友

又踢歐霸

係比利時國家隊完全唔想返黎

佢一走前線根本就中下遊級數
唔好講同big5抗衝
防守好果班中遊都未必贏到

本身話車仔阻住夏狗既，早2季我一定屌爆佢

但依家無得唔認，真係let him go啦屌你老母閪女人

找卡數 3:0

lkk, 迪布尼

不過講真，今季賣走佢既話。車仔都無欠佢乜野。

但如果留佢打多年干地閪波，我地就真係欠左佢

開季又比隊賤種紐炒多獲

世三都算唔話得
唔似古天奴果d入紙走人
係公開場合又講球隊表現肯簽人就留
點知班高層唔好話買人
連領隊果幾m都都唔想比
愛佢就放佢走

係一隊波ge頭號球星都講到明想隊波買人
想隊波進步條臭閪同油王當耳邊風
係人都心啖

估唔到你個永續干sir做下個post仍然啱用

屌左成個月, 死魚咁款
但又識keep住嘔d垃圾news

得luiz講野先聽

叫契爺注資落佢餐廳

以個邊怪得班友事
你估佢地想放垃圾new咩
但係條臭閪同油王又唔做野
佢地又無其他new未唯有放垃圾new

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
37 分鐘37 分鐘前
更多
We signed @ToniRuediger 1️⃣2️⃣ months ago today! 🤙

個🤙真係畫龍點睛, 撚到一棟都無

安歷基教西班牙

要咁樣

👃🏻
🤙🏻

賣柒頭安夏狗，買返Bailey美國狗

再請返個用青訓既進攻教練黎重建啦

沙利係幾好既選擇，當年帶安波里出名用新仔

雷斯呢個仆街仔
食屎喇

卡吐同水貨我比較想留到卡吐多啲
當然兩個都留到就最好

一日唔賣走以條屎忽鬼
更衣室都唔駛安寧
以件垃圾永遠唔會反省自己幾咁廢
由以前not me 到以加成30幾歲都仲係咁撚樣

求conte luiz同場相

玩多季3後衛都唔知下手可以點執

屌你老母閪快撚d炒啦

賣盤啦仆街

痴撚線

真係吹漲

好撚野
又可以焦土

巴閪幫全滅

比利時雙子 離隊confirmed

老老豆豆佢人生最勁個季應該就係干地拎英超個季
干地三後衛Cover到佢啲冇腦狗衝，亂標波呢啲弱點
而家仲玩朋黨加用同油王係朋友呢件黃馬褂係到指指點點
再加上佢人緣唔錯，佢真係反起上嚟唔係講笑

屌你老母真係大奇蹟日

我宣布今季目標係頭半版

唔知點解覺得好好笑
同埋經過咁多事之後，可能球員同干地都覺得係高層on9，大家其實坐同一條船

商人既面子
返去修爾斯既日子

Yes下年干sir擺424大打進攻足球
Hazard Morata Giroud Mbappe
Golovin Kante
Alonso Rudiger Christensen Azp
Tbo

Luis Enrique has been named as the new manager of Spain.

干地而家真係同一個酒店炒散冇咩分別
鍾意做就做，扮工就扮工
唔鍾意就可以屌返老細經理
睇我唔順眼咪炒我囉

老鼠突然正常佐咁多，好撚奇怪
大奇迹日is coming

世界級打工仔
博炒左成年都可以唔炒
真係良心企業

換咗人
真果個未收工

睇開左啦，球迷個個tweet都炎上，球會都係keep住撚，仲可以點

出年件黃衫幾好

我最中意車仔出d柒衫，件衫愈柒愈突顯我型棍

柒頭安：🏆🏆🏆

Hawks:

Conte帶領訓練

Conte今日安排左兩節訓練

Chelsea TV reporter話Luiz表現非常之sharp

暫時只係見到Kalas一位loan group球員，一陣有訓練相再逐個捉

永績干蛇

如果閪女人繼續渣旗，我諗kante都係留埋下季得返2年約賣比psg賺返筆

未來情況應該會似多狗同早幾年熱狗咁做下selling club同攔路虎左右冠軍贏家個隻。

車區全力支持Eden世盃奪冠
no support=fake bike and Mks

愛華頓就有佢份

操到你班仆街未開季就收咧

終於認真踢波

屌你老母你收嗲啦柒頭

你同早幾個月火撚屌有乜鳩分別啊

明明正經分析你就死人冧樓，屌你老母臭閪

Diu

人柒著咩都柒，好似D著童裝加細既女人型柒頭咁，著起龍袍都唔似太子
男人一定係著加大！

好似修左身

餐廳開張大吉所有正選黎曬 係唔請干地
得罪佢=得罪dc=一樣冇運行

不過干地都算係咁
明知自己下季十成九唔使教都有準備訓練Plan
而家閪女人都唔知買唔買人好
買又益咗干地，買廢人下手又可能唔鍾意
唔買勁人又引唔到世界級球員留低

Conte is BACK

無論點西女人想留球員就一定要買，邊個教都好，唔買就88

你乜都唔做咪比西女人搵藉口又搵律師去搞唔洗賠足錢
干地根本而家冇得輸

唔係話隔年買緊沙利d targets啦咩

干地要搵下家，今季應該唔會焦啦
人就唔慌會點買比佢架喇，干地今季真考牌戰！

果堆唔覺有個有吸引力留夏狗
仲要講緊件件都開50M以上

玩鳩個賤婦就啱，比佢揸旗 請乜領隊都冇用

以加賣走哂堆見頂二三線老鬼
俾堆後生仔上位我覺得仲有希望
最驚係班屎忽鬼賣唔走又搞事要正選
班後生無得踢走埋就真係慘

當人ADL係戇鳩

依家真係死人冧樓就唔講野啦唉

寧願做下假膠

hazard

support干sir

咁你到時先出黎柒啦仆街

以加仲唔撚夠柒咩隊波

咁依家用老野賣新仔未啊屌你

有冇ching 真心resepct 干sir

帝王之路從來孤獨

但，縱然世界拋棄干sir。我依然願意同佢共同進退。

干地干地我地支持你！

雞蛋與高牆
我永遠企係雞蛋一方！！！

所以係依個時候，我要撐干地！

干sir
有情有義

靜啦

Been told that #Sarri not #cfc have asked #Zola to be part of coaching set-up if #Conte leaves the club. More here:

撐干地都唔比?

屌你老母上年12月你仲撐撚爆佢架

I'm told Conte is beginning his Chelsea preseason with a double session today. #suffer #cfc

叫你靜係覺得你煩啊

鬼唔撚知你假膠緊咩屌

自己覆自己分身好好玩咩

我真心撐干地，既然無法改變佢留隊，咁咪撐佢囉。

如果我反佢可以令佢走既，我實反到底

但屌你老母依家佢得返1年可以教，咁我實撐佢，希望佢教得好架啦

屌你老母閪

我無分身

佢係我志同道合既安答

純粹屌你煩膠啊死傻閪
唔洗講咁多大道理

無人想知你撐你個真理奈定干地啊

你屌我我又唔撚驚

覺得我煩又唔撚敢blk正傻閪

Been told that Chelsea will not make any signing this window.

Source:Lihkg

becoz willian loves chelsea even he dislikes the manager he gives 120% when he is on the pitch adore willian

閪女人真係笑撚死人
Sarri依家有錢都解決唔到

油王如果諗到隊波點樣可以run到落去,
撐Conte係無問題, 有離心主力照賣, 重建, 慢慢黎

適當提拔新人, 以老帶新, 其實重建唔難行

Spain has fired a coach, hired a new one, fired him and hired another new coach while Chelsea are still 'in negotiations' with Sarri

西女人：林鄭 油王：共產黨
車=hk
你班球迷想留就留 想走就走

Zola真係慘

Chelsea yet to approach Gianfranco Zola as Antonio Conte leads pre-season training

Chelsea have yet to approach Gianfranco Zola about a return to the club as Antonio Conte oversaw the team’s first official pre-season training session on Monday.

Zola is expected to be named as Maurizio Sarri’s assistant should the club conclude protracted compensation negotiations over the Italian’s arrival from Napoli as well as Conte’s departure.

However, Standard Sport understands that Sarri is the one who has approached Zola about a return to Stamford Bridge and not a member of the club’s hierarchy.

The 52-year-old is regarded as a legend among fans at the club having starred there as a player between 1996-2003.

笑死 玩埋名宿，搞臭車個名

marinaout

名宿都撚埋 西女人又然

沙利見到d圖 係街食食下煙 都嚇到咬唔住支煙
跌左落地

轉會窗得返一個月，就算呢個星期比你搞掂左教練個位，難保club/sarri target唔會俾人吊高黎賣

Despite all the uncertainty over his position, am told there were plenty of handshakes between #cfc players and #Conte before first proper pre-season training session got under way today.

真里奈天跌落黎當被cum啊

原陣開季算柒數啦 垃圾車

不經一番寒徹骨 焉得梅花撲鼻香

夏狗唔走，球隊唔柒返1，2季

我地班青訓又點上位呢?

當年疤塞都柒左一排入黑暗期，但後來買細哨迎來中興之後再扶植美斯沙維小白打造皇朝。

我地要保持信念啊。

Tammy=Black Ibra
Hudson-odoi=New CR7
Mason Mount=Super Figo
RLC= Better Zidane
Billy Gilmour= Scotland Cesc
Ampadu= Walves Javi Matentiz
Jay Da Silva= A.Cole reborn
Christensen= Denmark Beckenbauer
T.Chalobah= England Nesta
R.James= 6'0 Cafu
J.Butland= Stronger Kahn

我睇唔到失敗既理由，keep faith and trust our boys. Come on Chelsea

有得原陣都好阿 依加比利時孖寶out

仲out？一獲熟啦 一係繼續躝上場踢 一係u18踢到完約 自己簡

中遊車

on9
皇狗出到面你車狗憑乜逼人留

干地： 收工未

有合約驚閪

左邊邊個

效力最耐 - Tomas Kalas

可以睇番佢對利記場代表作

好fit

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Back at Cobham today... 💪 #MondayMotivation

No conte

[永續干蛇]車路士球迷討論區！

太應境了。新post都不用開

份約得番兩年
一啖氣唔要200M....

成件事好奇妙

希望干sir做下個雲加

次次話炒干sir
冇一次成功
車仔小強

下季又可以睇干sir焦土

Marina無搵錯波衫sponsor 一樣咁柒

干地至少仲有一年約
係唔出解約金下佢無撚敵

捉達囝日日去操肌好撚過啦，
成米九咁撚高都一撞就跌

達: 重心高

達：傷牙

平心而論，下半季少跌咗
係隻閪腳射波咁柒

Olivier Giroud has apologised to Chelsea colleague Thibault Courtois for choosing France team-mate and Tottenham Hotspur captain Hugo Lloris as the best goalkeeper at the World Cup.

你都唔會踢緊世界杯話敵人個龍門守得好d啦

Derby manager Frank Lampard wants to sign England under-19 international Mason Mount on loan from Chelsea. Lampard has had talks with Chelsea over a possible deal but faces competition
@JPercyTelegraph

1

2

3

4

good idea

但留荷甲佢有歐霸踢

打踢英冠d痴線爛仔波對佢將來踢英超有幫助。

Головин